連登仔已滲透電影業

屌你尋晚睇貞子咒殺KOL首映。
字幕組痴L左線，成場笑到gapgap聲，笑住出返嚟。
「驚就返屋企」「停止衝擊！」「已Fact Check」
條友完美操作廣東話
搞到我完全Focus唔到劇情，極度懷疑字幕組係連登仔！
套戲好膠，不過值得課金入去睇字幕

之前睇韓國果套乜鳩逃生都有句你咁樣講我係唔會驚架

想睇